想移民去以色列 可以點到？

諗住去以色列讀master 再settle down
求有心人指教 謝謝

吾會收你！ 你好像係吾知乜中東血統可以免費移

猶太人血統，The Law of return.

如果揸歐盟護照會唔會易入啲

可唔可以解釋一下

吾你老母呀

其實你上網search israel immigration law 咪有law of return 囉

自己search都懶

人地個國家咩歷史都唔識就話移民？
知唔知人地一定要國民參軍幾年？

3：2
遲下連Haredi都要當兵

懶你老母

係唔唔係吾呀 識唔識中文字?
吾會收你同唔會收你 你識唔識個分別呀
求其講句乜中東血統就算數 講得中“乜中東血統“既 我都幾肯定你果一刻up唔出猶太呢兩隻字

我夠知唔啦！但我喜歡吾？吾可以？
就係吾知先打吾知乜血統，好好聲吾得？
甘鐘意罵老母

打撚埋D 5P字仲咁撚大聲

死撚返5p啦傻閪p牌仔

become Jewish and circumcising your dick.

然後？我吾返又點？打我囉，好怕啊。
甘噁，我好怕嫁！

真係有品！
一留言就粗口爛舌！
吾講真係以為你從未打錯過字！ 慢慢啦，冇家教既人。

連個 social norm 係乜都唔知仲猛咁屌人 block 左佢費事煩

不知道原來可以問候人啊媽吾可以解釋下？你未問候前，有人解釋左，所以我知道猶太人！
都廢時再吵！ 88！
順便+1

收皮啦P牌仔 已block 唔洗覆我

收皮啦！ block又點？

The Law of Return 係以色列法律，准許任球猶太人喺以色列居住，以及成為公民。呢條法例亦都准許猶太人嘅合法伴侶喺以色列享有居住權。
講到尾其實都係英國佬搞出黎

呢個我有聽過，我都知，不過應該同我移民不關，唔知揸其他國家護照嘅人可以點樣移民，可以投資移民?技術移民? 我有葡國護照的，一定要嫁過去以色列先可以移民，同jewish都ok嘅，但orthodox jews就不了，大部分都唔會同外邦人結婚的

呢個我知 但同我移民無關喎 我唔係Jews

18歲serve , 起碼3年，有啲情況可以豁免，去左一個月都知道下歷史背景嘅

我無記錯 如果你non jews and no jews ancestor
係移民唔到去israel
你讀書做野既話 可以望下有條policy叫Citizenship by naturalization
都係你stay n年就有機會拎到citizenship
但做咩咁睇唔開想移民去israel